一張圖證明微信依然係垃圾

Sorry for 殘體字
到今時今日開條link，都仲係要人手動複製>開瀏覽器>貼上，完全係時光倒流二十年，非常反智。
仲話學人搞5G網絡，真係笑大人個口。

踢爆後，話只係工作需要，平時用wtsapp

樓主平時係咪會望住地下啲垃圾然後攞上手諗下佢地係咪垃圾？

成個劇本寫晒出黎